屌你老尾，其實D人係咪唔撚識乜撚野叫防禦性駕駛

仆你個街，行人on9一件事姐，但正常人你都唔撚想車埋去搞到自己一身蟻啦

屌你個閪，過路口/路邊有死車要收慢係無撚人會做

睇幾條片，架校巴明知過燈位又唔收慢，如果你收慢左，煞得切制ge機會大左
唔撚洗搞到依家撞到人，又煩到西咁，有咩先慢慢同個官解釋

2秒距離又唔撚洗講啦，高速都癡到實一實，屌你老味你真係覺得前車無可能急停? 咁撚近你又睇到前面路況?

成撚日X車連環撞咪呢D撚樣lor

屌你老味，又講真以上情況好多私家車都唔會咁西
多數係的士狗>小巴狗>中港車>all

屌你老味D職業司機牌真係唔應該咁易考，同埋應該加埋要過幾年reaccess

仆你個街，次撚次撞車都係呢班屌你老味職業司機

屌你老味的士狗小巴狗，話緊你呀

另外，如果你渣私家車都渣撚到班狗咁撚樣，你不如名正言順去做狗啦

節哀順變囉

借問聲 樓主有冇車牌

有d小巴佬真係開到好貼，前面一開慢少少又屌晒鬼，成日都好似好趕咁

開追悼會咩

唔撚係有啲啦…個個都躁狂嘅

有牌亦有常識呀ching

個司機好明顯想準備沖尾燈

我意思係過馬路，仲要邊線，係應該要收慢，以防有人唔留神衝出黎

係 如果考車過路口 見到前面支燈綠咗好耐重加速比油去比人肥咗十世

冇左小巴 的士
應該少左50%交通意外數字
好過咩扣分上堂

小八成啦起碼

Assess下話

Access

Assecc

假日車真係冇咩資格屌職業司機
人地日日係條路到
知道點先有效率
人人咁做先安全

但就硬係有班假日車司機出黎阻住條路攪串個PARTY
大大聲屌人咁揸唔安全 要點點點
正正就係呢D戇鳩揸法阻撚住條路攪到出事

Acesces

好好笑.. 職業司機手車就一定好? 係好既就唔會追尾自抄啦... 由其大貨車.. 車又大又重又想快..下下貼到人地個尾實一實.. 前面一停就HIHI...

的士狗應當第一個悔改

師兄點睇炒新車都關小巴的士事
有效率我都認同，但安全真係得啖笑

炒親車*

我只係覺得就今次呢件事黎講
行人唔戇鳩唔會出事

冇理由要人搵食車下下幫你諗埋會發生咩事

效率點樣等同安全？